美國商會: 反對cut世衛funding

美國商會都曾經(暗地)反對香港人權法.

Geoff Bennett
@GeoffRBennett
NEW: The U.S. Chamber of Commerce says in a statement that "cutting the WHO’s funding during the COVID-19 pandemic is not in U.S. interests given the organization’s critical role assisting other countries — particularly in the developing world — in their response."
11:21 PM · Apr 15, 2020·Twitter Web App

美奸

張學良

DLLMCH

依班仆街通常都企響共產黨果面

人民幣好撚香

班人係咪盲撚左
個Winnie Happy Organization做咁撚多陰質嘢
開頭叫人唔好封關，會歧視支那
叫人唔好叫武漢肺炎，要叫垃圾covid19
佢全部都係幫支那咋窩
後面仲屌鳩埋台灣添
個WHO咁都唔廢鳩左佢把鬼咩
捐錢比佢協助第三世界國家？
不如直接捐錢比資源佢哋好過啦

猶太人不嬲仆街

如果將cut左既funding 放去抗疫仲直接 仲有幫助

攪到全球經濟死晒班友仲要奶共

由03年詹康信搞維港巨星匯中飽私囊之後
已經知美國商會係一班大仆街

話撚左

如果侵一早封意大利關
你覺得商會會唔屌佢?
點做都係死架啦on9

例如酒吧街條光頭佬

美國醫學會都反對

一野起曬班人民幣勢力出嚟

無cut 只係暫時hold住
查清左世衛之後就會有番錢

想快啲有錢，咁世衛啲人可以自行督灰

應該比佢地自己捐，比埋佢扣稅睇下邊個會出錢

自己捐囉